tidal夾family plan

Tidal Hifi family plan(for手機/電腦聽歌）

1.Hifi plan手機/電腦可以stream同download 到24bit (master)

2.可以將歌放落自己playlist之後download

3. 現有ac可以用返，只係payment型式改變左

6人成團就每人$288一年
除返開每人$24一個月

現時差2人成團

可join團
Tg：

推

滿人了